雲吞叫埋雞係咪現時最高汁既香港YouTubechanel

精神

香港

精神精神

咁都叫高質？

都係嘅

係咩，可能我唔識欣賞

你肯定係香港?

澳門人來架大佬

笑波子笑而不語

你係咪撞傻左個腦？

乜水

最垃圾channel 條條片都係冇主題冇內容

賣d假鞋幾高質

真係唔知

On9仔以為有人共鳴
連人地係澳門人都唔知
做哂功課未？

屌你真係on99 你係低質方面都好撚高質呀

見到topic就已經諗起佢段音樂

悶撚到仆街喎,
頭幾集係幾好睇既
但之後除左揾女拍就係揾女拍
資訊野 無 兩條友講既野好笑有限

雞扒妹係幾高汁既

雞排妹個集

拍d片又唔穩定睇到人頭都暈撚埋

鬥柒？

你應該分到香港人講廣東話同澳門人講廣東話係有d唔同架wo

頭幾集都OK既, 之後愈黎愈悶, 我寧願睇佢2個派下膠搞下GAG去玩都好過成日加幾條女落去

精乜撚野神，兩件on9當有趣
行行下街係到dab,十足十小學雞mk 潮童，平時行街扮射籃果d
利申，淨睇過雞扒妹果集

賣假鞋狗

香港呢方面嘅接受能力特撚別高

兩條垃圾借個戇鳩節目招女觀眾溝女 微辣殺收皮喇 辣殺抄片團隊 濕9英文字幕懶好笑咪又係抄9BOMBA

最辣殺？

懶好笑
Mk仔拍片都好睇
連登仔真係食開屎

我睇ming仔唔好

Ming仔

架仔

ming仔高質好多囉

好撚無聊同垃圾

得女係高汁

中國香港=中國澳門

佢去台搵Ashley 真係叫埋雞啦

逢反必紅

好高質
又高大靚仔

要賣廣東告比錢連仔喇仆野仔

無聊睇下ok 既
但唔覺話高質

分返開啦
澳門還澳門
香港還香港
我唔去賭錢，澳門狗都唔好黎買野同埋搭飛機

見到雞wing想即刻熄左佢 個樣on99
一開始係周圍行搵野玩 依家啲女見出左名就搵佢地出位 搵宣傳 但又唔知佢係on9

家姐真係好撚正 笑得勁甜

屌你都廢事
....
先唔好講係香港定澳門
香港utuber最高汁一定笑波子
ok?
莊閒要分清楚

人地當正自己明星咁㗎

睇伯賴 覺得佢咬字好正

你以為自己係邊個
你唔去賭錢關其他人黎唔黎香港咩事

雞排妹果集絕對係！

澳門啊傻西

成撚日精神，9下9下咁

垃圾

香港？？？咁你老豆都變你老母啦

佢請啲女嘉賓幾好睇

ching sik ball

精神!

我淨係記得佢有單賣假鞋

好鐘意睇 加䓤

最撚憎雲吞呢啲死肥鳩

班連登仔
事實人地係搵到錢 人地輕輕鬆鬆拍片搵一年錢 係普通人幾年人工啦

香港有心做嘅youtuber 我淨睇好ming仔

一個人代表全香港
佢老母生少左個腦俾佢 自己唔賭錢 唔比人黎買野同埋搭飛機 有乜撚野關係 弱智仔

條油原來係cc台d小學雞傻鳩唔怪得咁弱智

除左有女睇冇咩特別

有女睇係男人嘅所有野

精咩撚野神

兩姊妹幾正

次次都搵啲女去黐飲黐食

樓主肯定未睇過mingjai 熊仔頭

家姐細妹最高質

鄉趕人懶音咁勁，梗係分到